# Забезпечення Якості

Ця група документів описує  стратегії та плани тестування для забезпечення якості програмного забезпечення.
Вони допомагають забезпечити, що сайт має високу функціональну якість та відповідає поставленим вимогам.

- **План тестування**: Описує стратегію та план тестування для перевірки функціональності, виконання, безпеки та інших аспектів сайту.
- **Результати тестування**: Фіксує результати тестування, виявлені помилки та заплановані виправлення.
- **Плани забезпечення якості**: Включають в себе процедури та практики, спрямовані на забезпечення якості продукту під час розробки та після неї.
